認真問

點解考紀律部隊要比過去12個月嘅提款卡月結單比佢🙏🏻🙏🏻